認真post 你覺得自己有咩強項

利申 廿幾歲諗黎諗去都諗唔到
點解我啲能力值咁平均

背誦能力強

死剩把口
好識同人溝通
細心

諗得到已經好好

講嘢叻
效率高
轉數快

有一蚊洗兩蚊

呢個堅揪

讀基道中學

得讀書

由細到大都諗唔到

咩post都見到你追擊

同樓主一樣
搵唔到自己專長
周身刀冇張利

得個高字
仲要唔係好高

係都要講嘅可能係做野上手快
但唔會做得精

遊得好 贏左無數既兄弟 成為精群之龍

自卑黎講世界第一

我完全明白

可能係弱項黎

講中晒

做野快
上手快
轉數快
捱得
適應力強

精甩尾
寫字叫做還可以
識揸筷子

健身

拍電影

其他兄弟醒呀 知係伏先唔游出黎